九龍塘站又做乜

喺隊道停咗4次lahh屌

同車

東鐵線?

頭先喺沙田都停咗成個字啦
唉

而家係隧道等緊埋站

塞咗咁耐?

壞車先兆

有個波板糖話某架車上面有人狂禁緊急掣

入實驗室

屌 後面個幾班車慢到睇到風景
我都係返工姐 仆街

屌那星 又遲到

落車見到有個女仔訓左係九龍塘月台
應該唔舒服

可能係太多人塞住之後發生

屌 遲到啦

塞住係隧道了

啱啱到九龍塘
多人到仆街

停左係隧道

仆街
啱啱係粉嶺上車

㩒緊急掣條友係玩野定有需要呀屌

停左

準備遲到都得
最仆街係MTR App冇講
又冇得拎 delay證明

唔似係緊急制喎
搞左四個字都仲塞緊

不過我大學站落
希望冇事

MTR係咪又想隱瞞啲野
個App冇講過任何野

應該有人塞到唔舒服

一架車慢
後面慢慢都會

agger
係太和站塞緊

信號故障

有陰謀呀

MTR肯定想隱瞞
完全唔知咩事
知情權呢？
又冇得拎證明

如果真係咁簡單
佢App應該會講

屌 狗鐵幾時執

有時佢覺得好minor就唔講
屌佢老母

又遲到

遲到了

遲到呀屌, 好彩有呢個post 證明姐

九龍塘往上水冇事

太和都塞啦 食屎

垃圾狗鐵，屌你老母

有冇人知做乜
係大學去九龍塘用左成5個字都未到
要遲到啦

0806 東鐵綫九龍塘站訊號故障，服務稍有阻延

Minor delay on East Rail Line due to signal failure at Kowloon Tong

屌你老母mtr

完全無通知
啲車成十分鐘先一班

去到半路先話信號故障

壞撚左成粒鐘都唔公佈
屌你老母

Min佢老味or咩
痴撚線

果個係非官方消息

MTR 官方係話服務正常
正常佢老母咩屌

係咪落紅磡果邊有事?
我去火炭 好順暢
我8點15分左右
但係見對面月台冇乜人

比佢搞撚到趕唔到shuttle

係
而家仲塞緊

係咁話等候信號
已經比平時遲左十幾分鐘

唔怪得今朝住粉嶺上水果D同事全部未出現

港鐵無出通知正仆街

個垃圾app不如摺鳩咗去

我上嚟連登mon post好過